沈陣營第一百八十三期 - 師父係騰訊第一大淡友

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

2018近照

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第一百八十二期 - 呢喥所有嘅淡倉都係師父一個人開嘅

師傅

含有汽汽水玩會點

師父

玩盡d mentos 溝可樂

爆炸西

玩到錦條女應該成世淨係比你奶
其他人死埋一二邊

倒汽水入去再塞粒萬樂珠

呢張正, 唔通師父就係有巴力既朱古力?

玩到咁撚尖

新post重講緊閪

嘩屌，會唔會死人架？

清定入定put都得喇

聽朝

未試過 應該好壯觀

唔會嘅，頂多條女玩得多長期失禁姐

好似潮吹咁噴

又要黎講下尿道陰道同屎眼既分別

師父睇升

玩到失禁潮吹係一種鼓勵

傳內地徵遊戲稅
穿得300啦QQ

唔係應該收硬咩，講左幾日

玩得多隔離都會好易鬆嘅

呢個我冇乜經驗

全部咪又係咁舐
不用分得咁細

屌 送1%股權俾共慘黨 等佢地變成命運共同體 咁樣有冇得拆

* 《美國數據》美國8月ADP私人企業職位：16.3萬份；預測20萬份；前值21.9萬份

太天真

美印防長外長會談制華 蓬佩奧暗批一帶一路
09月06日(四) 16:11

美國與印度近年加強合作應對中國，兩國於周四（6日）在新德里舉行「2+2」會談，各派出外交及國防高官出席。不過，在採購俄羅斯軍備及進口伊朗石油等議題上，美國與印度出現分歧。美國防長馬蒂斯重申，兩國並不一定在所有議題上要意見一致。

受朝鮮半島局勢影響，會談兩度推遲舉行。美方派出馬蒂斯及國務卿蓬佩奧，印度則是外長斯瓦拉傑與防長西塔拉曼。華府積極推動自由及開放的印太戰略，蓬佩奧暗批中國的一帶一路經濟計劃，指美印追求基本權利及自由，同時預防外來的「經濟強迫」，指美方全面支持印度的崛起；斯瓦拉傑則指高度重視與美國的戰略夥伴關係。

對於印度計劃採購俄製S-400防空系統，馬蒂斯指這不代表美印不能成為夥伴，又重申和平解決紛爭、在國際水域及空域自由通過、尊重各國主權的原則；西塔拉曼表示印度向美方採購多款先進武器，指兩國在軍事上是合作夥伴。外界預料，一旦印度落實採購S-400，將要求華府豁免制裁。此外，華府也要求印度停止向伊朗進口石油。

坐左咁耐既462蚊十手騰信今日終於忍痛斬左..

唔係掛

老貓一定去串人

\|/

跌埋聽日下星期會升番架啦

I say one two free fall

聽緊師父
佢真係有D硬好，但有D動搖

振盈五連升真係唔講得笑

師父：騰訊未必一定直落

做緊咩節目?

恆指未到直落的時候

睇番東網收市後個live咋

師父 明白了

有一堆前設，自己聽番節目

師父：指數我有搏反彈既

師父：唔覺騰訊呢個位穿位，如果彈搏反彈340合理既

師父，徒弟我都有博反彈呀

星期一夜晚入左張，星期二開市高位就閃左，聽師父話執左餐飯食下

星期二晚 同星期三朝先啱

師父：all in係賭，小注分幾注入再預輸哂先係搏反彈

師父玩邊科，唔識跟，靠邊站

唔破位繼續搏反彈

我靠邊站左成年了

新興市場風暴：下月或輪到巴西做「主角」
09月06日(四)
22:32更新
21:31建立

外國傳媒報道，繼印度、土耳其、阿根廷、南非等國後，新興市場危機下一個「主角」或是巴西，主因是這個南美「一哥」下月就舉行總統大選！

惟據目前形勢，大選結果仍甚不明朗。該國「右翼」總統候選人Jair Bolsonaro在民意上雖暫時領先，但在10月7日舉行的第一輪投票料僅取得約22%選票，排第二位的兩名候選人，即前環境部長Marina Silva及「左翼」勞工黨Ciro Gomes，僅料分別取得約12%選票。這亦意味着首輪投票不會有候選人取得過半數選票，要進入10月28日舉行的第二輪投票。

目前市場人士最擔心的是，第二輪將是Bolsonaro，以及工黨候選人兼前聖保羅市長Fernando Haddad之爭，因無論誰獲勝，都要面對一個「兩極分化」的國家，幾乎有一半的選民會對新總統持負面看待，令這個南美最大經濟體短期前景並不樂觀。
－－－－－－

lm

黃國英表示，港股又一次被政策新聞打殘，近期已經見慣不怪，固然不應該感到麻木，但同時亦不能夠過分沮喪。通常出現這種情況，會加速探底的過程，所以反而可能有得博，總好過慢慢陰乾的狀態。

當然，港股能力還是有限，恒指看來大約還有300點左右的反彈空間，要極之貼市，利用衍生工具槓桿出擊才夠水位。技術有限，又不想太辛苦的話，袖手旁觀仍然是上策，或者索性等較高水位去減持港股，始終中國滯脹風險愈來愈高，是值得關注的問題。

對於不少投機者而言，即使是跌市，做淡一樣是輸死人的主要方法。下跌的過程甚少一步到位，往往要經過一輪好淡博弈，而做淡比做好難得多，因為做好大不了死守，做淡風險卻是無限。而市場走勢其實要看心理，就算股票已經質變，投資者不恐慌，安心持貨甚至加碼，價位隨時不跌反升，香港的物業市場便是一個好例子。

要像電影《沽注一擲》主角跌市賺大錢，恐怕愈來愈難，這個年代超大槓桿出擊的人甚少，令到跌市爆炸力有限，會削弱認沽期權的回報。

擔心滯脹，出現嚴重質變，自己的打法也不是長空萬里，而是主力降低中港股票持倉比重，然後根據臨場形勢短炒便算。當然開好倉時會如履薄冰，開淡倉時信心及注碼都比較大。跌市是負和遊戲，加上高手過招，要像大牛市賺大錢，機會微乎其微。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士）
（本欄每周逢一、三、五刊出）

投資投機市場入面，不需要太多動作。
巴老話齋：
1）頻繁交易等於戇鳩
2）股場如棒球場，每日投資投機機會就好似棒球咁，成千上萬迎面飛埋嚟，錢就係棒球棍，經常擊球等於戇鳩，倒不如睇掂先揮棒擊球。務求一擊全壘打。

喂!唔掂WO
英國王都睇彈既

加埋英國王睇有反彈空間
又出合體技啦

全面轉燈，痴線

老美咩事

大沈判

訓醒再睇
好大波

英國王去美股都係走唔甩架！

建議整個一click開新post功能俾小圈子post

LIHKG @ Android

而家咪exactly做到你講嘅嘢囉

俾硬件台無見到有

見到英國王去美股即刻日日加菇

買26800 恆牛搏反彈，好驚

今日即時講左俾大家知

雲清同師父夾擊

原來大麻股已經去到82蚊

突然唸起 我係有唸過買月餅拎去同囡囡食

炒埋飯煲埋湯拎上去

過到去煲啦 包一日一齊煮飯仔

cls
熊軍fatfat

瘋狂做愛奶閪抵d喎，叫美團外賣啦

師父\|/

大麻股咁堅抽

周一(戊戌日)：天干地支皆屬土，全土之局，先升後回，走勢反覆。

周二(己亥日)：天干屬土地支屬水，土剋水之局，先升後回。

周三(庚子日)：天干屬金地支屬水，金生水之局，反覆偏好。

周四(辛丑日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，顯著向好。

周五(壬寅日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，繼續挾上。

今晚老美有飛龍

師父 \|/

Mola mola\|/

飛龍在天

非農業就業數據

無錯
一出個市又郁，同飛龍在天一樣咁注目

買倫敦金必睇0既數據

感謝各位師兄

唔要倫敦，要敦倫，

日元升到呢。。。。

師父搏反彈
英國王睇有反彈空間
化云兄久休復出買牛搏反彈

三師會審港女
兵凶勢危

其實都唔知關咩事

\|/
今日要見證cfu五行五連中嘅大奇蹟之日

\|/師父

大奇蹟之週

其實都係沈判週

成龍排42名？中國人民網中國影星責任排名

近日，中國官方媒體人民網刊登一份由中國社會科學院參與的研究，為 100 名中國影視明星的社會責任評分。當中，只有 9 名明星取得 60 分合格，一眾香港明星的分數亦於低位徘徊。一向以「愛國」自居的動作明星成龍亦只有 38 .1 分，排名 42。

據《人民網》報道，研究著重考慮「影視明星的作品質量、公益情懷及守法合規意識」，同時亦著重「愛國精神、民生改善、精準扶貧及環境保護」。在排名當中成龍、古天樂、劉德華、陳偉霆及周星馳等香港明星都位列榜上。

雖然當中成龍分數最高，但仍只有 38 .1 分，排名 42。而在中國建有多所學校的古天樂亦只有 19.76 分，排名 65。周星馳得則是香港明星中最低，只有 1.19 分，排行 98 位。值得一提的是，早前涉及逃稅並有傳到美國尋求庇護的范冰冰，以及捲入出軌風波的陳赫則取得 0 分。

阿爺今日唔開市？

MOLA MOLA

觀眾多謝師父指點買1038

今晚可以J

黑期

大陸真係on9

師傅早晨

天佑師父

cfu又贏

Cfu

又隊喇

周五(壬寅日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，繼續挾上。

師父又中

好難參透呀, 師父

淡倉又一次比國家隊震走
真係好撚煩

銀娛

食左PUT

穿前底了

正式宣布 cfu今個星期五連中！
我識嘅cfu返黎啦

一日未收市一日都未完!

急抽果然冇好嘢

真係反彈過，師傅又中

9月3日吹奏完
日日俾人瘋狂沽空

食到少少牛仔, 多謝師父

師父講嘅嘢會delay 一年半載
銀娛最後逃生門
27只係值$27
時辰到咪受沈囉

今朝仲有少少後悔走左張LC，原來無走錯

師父救得一個得一個

【大行報告】中信固收：預計春節前有1-2次降準
2018-9-7 10:49:56

央行今日等量續作1765億元MLF（中期借貸便利），期限1年，中標利率3.3%，與上次持平。中信固收明明點評稱，MLF全額續作體現央行貨幣政策的中性態度，目前銀行間已積累了較多流動性，維持當下穩定寬鬆的狀態已足夠，重點應轉向解決傳導不暢的問題；預計春節前有1-2次降準，以提高貨幣乘數和穩定社會融資，尤其定向降準方式有利於提高貨幣傳導效率。

又出口術

恆指跌左千鳩幾點平保都硬過條鐵，爺閪為左頂撚住個市可以燒幾多錢ah兩面托

要直落了

又一百點

跌鳥

天崩了

I say 1234

騰訊差10蚊就到300蚊鑽石能量底

逃生門已關

12號尋日破大位尋底狀態

435同我碌鳩一樣咁硬

300！

繼續挾 師父連中五元

美臀會唔會縮沙

師傅又中

大師兄

師傅聖喻 無人可擋 \|/

回少少又有位儲下

依d垃圾股，唯一目標就係上市，集到一億都上啦！

師父加馬化雲
今晚錢錢錢睇黎唔駛剷漿

化云兄食左牛再睇跌
中到啪啪聲

係啵 化云兄今次好準

路透：印度央行沽美元頂盧比

扭曲

又咁岩d金價開始想升
股市就燈

香江股壇第一大淡友居然冇淡倉 你話笑死唔笑死

又托，睇你頂得幾耐，平保

on9 一分鐘 100點

又急抽

無諗過國家隊一日出兩次手
定係今朝個次唔計

國家隊全面進場

爺閪鍾意2700

國家隊：屌你老母俾我抖下得唔得？

阿婆都識玩

含熊又無左10格呀屌

炒即市幫你唔到

遠既咪坐多陣囉，國家隊頂鬼到咁耐咩

【大師午間教路】後市難估 宜靠邊站
09月07日(五) 12:26

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，暫時應靠邊站，因為恒指跌至26,600點水平，後市有可能再跌多幾百點，不宜博反彈，但隨時亦可能挾上，不宜追沽。

大師指寧願靜候時機，待出現恐慌性下跌，再反彈抽升後，才再作部署。

－－－－－－

27不在國家隊嗰雷達入面

三個字：講撚哂

大淡友睇唔透一定有蠱惑

國家隊應該都係主力bump肉銀，啲賭股是鳩彈啦

炒到平保$100
睇你班友點穿2700

樓寶又升幾格

師父會唔會急CALL康年上錢錢錢

睇到呢句說話即刻諗起三隻字: 屎忽鬼

岩岩睇清楚
師父轉左睇跌
恐慌性下跌

呃字數擺明，$5一隻字，呢度已經又賺番包煙返來

咁既閪市都升2%，係佢今次業績幾好，但個市跌到咁都唔跟我覺得托得太明顯

講緊a股

阿婆都識寫

唉

又玩左咩

爺閪頂唔住

呢鑊奶閪啦

鐘聲響起著草的訊號.......

鐘聲響起歸西的訊號

爺西2700
久守必失

仲邊有錢玩

控制注碼

不賭是贏錢

又跌幾舊

5.38 第一次入左3手樓寶 好緊張

豪賭一舖.jpg

全都玩完了.jpg

離場做定期

個市好似冇晒方向咁

師父都無哂方向

股壇村上春樹

又玩2700

唔記得cut師父句大家好，比師父沈我健康 師父

買定醫療保對沖啦

死托爛托個2700有景轟

2700其實都唔係咩位

係囉2635先係牛三前底，所以好撚鬼

領導既春袋位

假㗎啲底

今日真係力托2700 臨尾幾棍大成交

今日淫指90%畫粒十字星出黎
然後技術派就會話見底買上

師父等恐慌性下跌之後反彈先部署
個市就即彈打亂多次師父想法

單日轉向 師父又中

我都只係跟師父先搵到食

今日冇午間教室

咩料

居然收灰色

大芋完美畫圖

精算師

縮vol殺哂兩邊

侵侵幾時派彩呀

師父隻1038 今晚又可以剷漿了

小心師傅西面

玩左成日又返原點

師父：一早係陰間教路叫大家企埋一邊

快！大師live

P2P 輸到上吊

LIHKG @ Android

引刀成一快 不負少年頭
希望投胎投好啲

原來早兩日隻2778 返左家鄉個陣放左, dom 去樓寶算

搞錯，我隻遠熊放左成粒鐘高盛唔肯幫我買返，強制過夜

預測2018年9月7日 晚上錢錢錢內容

常務理事內容J點
-- 自己救得一個得一個 / 救公公婆婆
-- 自己有87 97 07股災經驗 / 自己記憶力勝人一籌
-- 自己識歷史又識經濟 / 自己係投資, 人地係投機
-- 自己基本分析好,只係大戶令市場扭曲 / 自己有果句講果句,唔怕大戶歪理當道
-- 自己識心理學同行為學,EQ高過常人 / 自己既真正FANS,都係識思考既人
-- 打手根本係唔識,成日跟我口水尾 / 打手根本係由頭輸到尾,跟足我一定贏
-- 打手屈鳩我,因為我打爛佢飯碗 / 打手呃鳩你,話唔入市就係輸,洗你個腦
-- 打手係標題黨,以偏蓋全我既言論 / 打手連牛市熊市都未識, 聽佢地都多餘
-- 大PUT要浸浸落等食29800,26800,22000唔識PUT係你問題

全球新聞J點
-- 全球收水資產爆破 / 話左FED加息4-7次 / 話FED言論放鴿係騙局
-- TRUMP係契弟老細性格 / TRUMP貿易戰已經反映哂等彈 / TRUMP會放亞爺一馬休息等大選 / 彈劾TRUMP要靠邊站
-- 美元萬劍歸宗 / 債息升溫水煮蛙 / 油價升強美元 / 新興國走資等死貨幣死得
-- 美元為王莫沽 / 人仔狂跌莫買 / 睇住人仔美金對大市影響 / 里拉蘭得必死 / 港紙脫勾上人仔
-- 2018大通脹 / 黃金信我必升點穿都買 / 成個倉要有一成係實金 / 油同油股唔係咁值博

本地股市J點
-- 熊市大鑊過九七 / 一股不留現金為王逢彈就沽 / 26600要跟我靠邊站 / BLOOMBERG新聞鳩UP唔好信
-- 亞爺去槓桿先死後生 / 亞爺貿易戰有哂計劃 / 上証等睇2638鎔斷位 / 中央引爆地產租企P2P泡沬
-- 亞爺救市係騙局逢高加沽 / 亞爺轉左無水莊 / 資本新規影子銀行等死 / 支爆係騙局唔好信
-- 賭贏EUGENE福臨門好撚爽 / 青姐係紅顏知己星星相惜
-- 我一股不留跑贏英國王幾條街 / 英國王炒MOMENTUM帶頭盔係廢撚柴 / 英國王引退港股炒美股係抵撚死 / 英國王見跌講跌有撚技術可言
-- 大股回購係騙局 / 港匯套息走資 / 27600穿左唔係我錯係大市扭曲 / 我係700第一淡跟我搵食
-- 大戶愈沽愈高 愈買愈低 / 我既好倉唔怕夾兩千點 / 你既好倉夾死係你貪心
-- 納米樓劏舖假豪宅跌七成 / 樓市已經爆左係沽就快 / 銀行估高樓價係騙局 / 地產股仆哂街我又中
-- 700/ 388/ 66/ 建行/ 平保/ 5仔/ 壽仔/ 舜宇/ 瑞聲/ 小米/ 吉利/ 眾安/ 內銀/ 內險/ 內房/ 本地銀/ 醫藥/ 賭股/ 亞里系 /好醫生全部都係騙局
-- 話左992否極泰來 / 941,1038係好靚 / 友邦平保賭股反彈 / 長沽買7300反向ETF

Hsipod 巴

有勞H師兄

訓過龍冇放牛

thx

睇下飛龍後有無生機

thx H師兄

★【信不信由你】騰訊闢謠裁員6000人！

又係老貓。250蚊gogogo

求師父開個5連跌

大陸支那等於地獄鬼國。親共 = 自取滅亡

咁多位師兄弟大家好

咁算唔算直線自爆

夜期

又唔係公開嘅，我不入地獄誰入地獄

要講到師父有咁high得咁high

拎張揮春比佢簽個名

師父等終極一跌之後反彈左先部署啊!!!

問問佢2019年點睇？（ 股 樓 匯 金 油 ）

如果叫到師父大筆一揮
買左騰訊供緊樓 問君能有幾多愁 簽埋個名
都幾震撼

當師傅都靠邊站嘅時候 睇黎今轉都差唔多到底

唔係學生入得嫁咩？定係喺門口大叫：萬里長城長又長，我條 ，就會俾我入？

要到師父做淡先係底

等今晚五行打救

人民幣 離岸拆息一夜扯高

好多人都仲唔信， 人民幣 會淪為廁紙，但依家我睇 人民幣 喺中秋前後會開始被狙擊，究竟中國人民銀行可以頂到幾耐值得懷疑，特別喺Trump嘅貿易戰政策之下，中國唔會有外幣入嚟。而香港財資市場公會人民幣同業隔夜拆息扯高成1.4厘，就知件事幾大鑊。

人民幣 喺中國水緊

其實 人民幣 喺9月7日於香港離岸隔夜拆息上升，係9月6日 SHIBOR 被扯高嘅結果嚟，當 SHIBOR 被扯高，即係中國銀行體系嘅人民幣唔夠，結果咪喺香港銀行系統搵，因為無論點都好，香港都係全世界有最多人民幣嘅自由地區，所以9月7日嘅財資市場公會嘅香港人民幣離岸同業拆息就有反應，仲要反應都幾激烈吓，都反映到市場嘅預期。畢竟SHIBOR中國可以利用人民銀行，以及國有銀行嘅管理權，控制住SHIBOR或CHIBOR嘅利率，但香港就一間HSBC Group玩晒，仲要成堆大鱷都係喺香港玩，所以香港 人民幣 離岸拆息嘅反應，遠比上海嘅激烈亦都合情合理，因為中國唔可以百分百人為操縱香港嘅利率市場。

人民幣 離岸拆息扯高，即係中國又想捍衛匯率，但又唔想利率上升，中國國內出現唔合符市場邏輯嘅狀況，所以啲人喺海外市場做嘢，現實係中國資金不足，不斷外流，而貿易戰下，但唔會有資金流入嚟，所以 人民幣 一係喺海外被人沽爆廠，一係喺利率市場被人狂扯息，然後果啲用離岸人民幣做基礎嘅債仔就一夜間食砒霜食死咗。如果依家中國唔諗計解決現時嘅資金問題，我相信今年中共國慶後，就會好戲連環爆，屆時 人民幣 隨時同其他新興國家貨幣一樣都變成咗廢紙。

有件事大家可以注意，依家中國政府要海航沽走德意志銀行(Deutsche Bank)嘅股份，我相信唔係應德國政府要求，而係中國真係唔夠錢，根本唔可以再死撐揸住德意志銀行集團股份，搞得唔好隨時係賤價沽，依家睇係美資財團買落嚟，定德國政府買落嚟，特別依家Postbank被吸收後，由於太多人用緊Postbank，由大公司如Deutsche Bahn到一般前東德收緊退休金嘅老人都有，德國政府可以用公眾利益為理由收購德意志銀行股份。總之 人民幣 離岸拆息一夜扯高，係一件唔簡單嘅事。

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

大兄師
呢段正呀

整banner

叫全體聽眾頌念沈門詞句以示歡迎

我們的師父，願你的名受顯揚
願你的熊來臨
願你的沈判奉行在股市

樣子巴依家傳話海綿蛋糕都俾人封殺
有冇諗住揾番baby ?

星期五 繼續挾 師父連夜市都唔放過

開場白，一流

記住，介紹師父出場時，師父全名稱呼係：

太平山下
股壇清泉
品玉聖手
沈門無限派
獨立島奇幻宮
一代宗師
沈振盈大師

傳世墨譜
如果師父萬一澳門叫雞，一個唔該，圓寂，會好值錢

夜期
等師父睇淡平倉

等我仲開咗d好倉 今次比師父沈獲甘

夜期 黎賀師父今晚開錢錢錢

後世就會喺師父墨寶裡面考據到曾經有間叫騰訊既公司

大膽
咒師父圓寂
師父一定同股市長存

老美失業率高過預期(0.1%)，唔知關唔關事

師傅會還你一個公道

實情納dee要洗倉，道指呢d位壓力大，加上師傅成日講個堆發烤因素

嘩咁真係drop to zero

求你寬恕國英的罪過

幫師父慶祝生日，跌市兼瀨西。
印師父一股不留揮春，跌市兼瀨西。
今次 ....

中大嗰位師兄幫師父搞show …

二萬四第一站

drop to 0

今鋪係跌左先出show喎

師父話未直落 可能做完個show黎料

10月5號

納dee 啪啪啪, amd 啪啪啪

沈判日既最後晚餐

今晚美股 師父一陣要J佢啲call喇

俾開市果下fake左添

師父午間講等恐慌性下跌啊

但美股都係一如以往強勢開市好快收復曬失地

師父唱歌

我一出聲叫人沽一定返轉頭

無BRAKE

日頭同夜晚一樣咁激

侵侵又話要加稅

日元今晚個波幅

唔會支爆

TVB 新聞：紅磡警署晚上發生爆炸

下面啲寒戰comment好撚好笑

我都聽到

道指做咩跳樓

關稅掛，好似再加料

師父睇租金會跌，師父個包租婆識做啦

侵侵準備好對中國2,670億美元貨物加徵關稅

夜

今晚到道指瀨屎，納指無咩事

刁大：千算萬算，算漏香港的沈大師，媽的，mola mola

典型老散，唔輸哂唔心息。係都要獨立思考閉門做車

痴撚線，師父做乜鳩變左全香港最睇好既股評人

別人未貪婪時，我已恐懼定
別人未恐懼時，我已貪婪定

師父又要再表演多次豪瀨一萬點，各位手足，萬六見

molamola

\|/ Good morning, cfu

星期一就知師父有冇交電費

記住大師話. : 唔牛都唔好做熊倉

263
我等緊你架

蘋果公司：對華關稅恐影響Apple Watch等產品
09月08日(六)
05:03更新
03:56建立

外媒周五報道，蘋果公司(Apple Inc.)在信中向美國貿易代表萊蒂澤(Robert Lighthizer)稱，美國建議對2,000億美元中國貨品加徵關稅，其關稅清單覆蓋了很多Apple產品，包括Apple Watch、Apple Pencil、AirPods、Mac Mini，以及Apple電線和充電器等。

蘋果公司說：「我們的憂慮是這些關稅將對美國帶來沉重打擊，而這將令美國經濟增速放慢及競爭力下降，同時消費者要支付更高昂的價格。」

該信填寫的日期是周三(9月5日)，信中表示，「考慮到蘋果公司的經營足跡，擬議關稅的負擔，將嚴重打擊美國，而不是中國。」

蘋果公司又質疑指，「很難相信一個傷害美國及消費者的關稅，如何推動美國政府針對中國科技政策的目標。」

蘋果公司股價周五由升轉跌，收報221.3美元，跌0.81%。過去12個月，蘋果公司股價已累升約37%，同期道指升幅約為19%。
─ ─ ─ ─ ─ ─

IPHONE有無得炒

頂...開心要小心

有無師兄琴晚睇錢錢錢?
師傅係咪繼續五含五連好

無聽哂
但屌拿星小兵直頭訓著左

小兵都頂肥佬唔順

用置頂個張倒轉睇
師父頭頂上嘅數字係大阻力

好似係

師傅認輸睇跌啦

無錯 反向聖物圖

農曆新年前2萬6中硬

263- >258 --> 250 -->200

中國8月進出口按年增幅高過預期
09月08日(六)
12:04更新
11:09建立

中國海關總署公布，以人民幣計(下同)，中國8月出口1.44萬億元，按年升7.9%，預期升5.7%，前值升6%；期內進口1.27萬億元，按年升18.8%，預期升12.1%，前值升20.9%。貿易順差1,797.5億元，預期順差2,049.5億元，前值順差1,769.6億元。

另外，今年首8個月，中國出口10.34萬億元，按年增長5.4%；進口9.09萬億元，按年增長13.7%；貿易順差1.25萬億元，收窄31.3%。

對美國、歐盟、東盟等主要市場進出口均增長，其中，中美貿易總值為2.67萬億元，按年增長5.9%，佔外貿總值的13.7%。向美國出口1.96萬億元，按年增長6.5%；由美國進口7,141.3億元，按年增長4.4%；對美貿易順差1.24萬億元，擴大7.7%。

同期中歐貿易總值2.87萬億元，按年增長6.2%，佔外貿總值的14.8%。其中，向歐盟出口1.7萬億元，按年增長4.4%；由歐盟進口1.17萬億元，按年增長8.9%；對歐貿易順差5,406億元，收窄4.1%。

原油、天然氣等商品進口量增加，大豆進口量減少。在首8個月，中國進口鐵礦砂7.1億噸，按年減少0.5%；原油2.99億噸，增加6.5%；煤2.04億噸，增加14.7%；大豆6,200萬噸，減少2.1%；天然氣5,718萬噸，增加34.8%；成品油2,185萬噸，增加8.7%；鋼材876萬噸，減少0.1%；未鍛軋銅及銅材347萬噸，增加15.3%。此外，機電產品進口4.08萬億元，增長12.6%；其中汽車78萬輛，減少2.4%。
─ ─ ─ ─ ─ ─

如聖誕節檔期順差收窄係咪即係收得皮

仲要計埋條接近3千億嘅關稅

師父硬好

有倉為實

呢句抄落去開場

from 三師兄

小心同學會圍剿

2018年9月7日 晚上錢錢錢內容記錄
常務理事內容J點
-- 自己救得一個得一個Jed / 救公公婆婆
-- 自己有87 97 07股災經驗 Jed / 自己記憶力勝人一籌
-- 自己識歷史又識經濟 / 自己係投資, 人地係投機Jed
-- 自己基本分析好,只係大戶令市場扭曲Jed / 自己有果句講果句,唔怕大戶歪理當道Jed
-- 自己識心理學同行為學,EQ高過常人Jed / 自己既真正FANS,都係識思考既人
-- 打手根本係唔識,成日跟我口水尾 / 打手根本係由頭輸到尾,跟足我一定贏Jed
-- 打手屈鳩我,因為我打爛佢飯碗 / 打手呃鳩你,話唔入市就係輸,洗你個腦Jed
-- 打手係標題黨,以偏蓋全我既言論 / 打手連牛市熊市都未識, 聽佢地都多餘
-- 大PUT要浸浸落等食29800,26800,22000唔識PUT係你問題

全球新聞J點
-- 全球收水資產爆破 Jed / 話左FED加息4-7次Jed / 話FED言論放鴿係騙局
-- TRUMP係契弟老細性格Jed / TRUMP貿易戰已經反映哂等彈Jed / TRUMP會放亞爺一馬休息等大選 / 彈劾TRUMP要靠邊站
-- 美元萬劍歸宗 / 債息升溫水煮蛙Jed / 油價升強美元 / 新興國走資等死貨幣死得Jed
-- 美元為王莫沽 / 人仔狂跌莫買 / 睇住人仔美金對大市影響 / 里拉蘭得必死 / 港紙脫勾上人仔
-- 2018大通脹 / 黃金信我必升點穿都買Jed / 成個倉要有一成係實金 / 油同油股唔係咁值博

本地股市J點
-- 熊市大鑊過九七 / 一股不留現金為王逢彈就沽Jed / 26600要跟我靠邊站Jed / BLOOMBERG新聞鳩UP唔好信Jed
-- 亞爺去槓桿先死後生Jed / 亞爺貿易戰有哂計劃Jed / 上証等睇2638鎔斷位 / 中央引爆地產租企P2P泡沬
-- 亞爺救市係騙局逢高加沽 / 亞爺轉左無水莊Jed / 資本新規影子銀行等死 / 支爆係騙局唔好信Jed
-- 賭贏EUGENE福臨門好撚爽 / 青姐係紅顏知己星星相惜
-- 我一股不留跑贏英國王幾條街Jed / 英國王炒MOMENTUM帶頭盔係廢撚柴 / 英國王引退港股炒美股係抵撚死Jed / 英國王見跌講跌有撚技術可言
-- 大股回購係騙局 / 港匯套息走資Jed / 27600穿左唔係我錯係大市扭曲Jed / 我係700第一淡跟我搵食Jed
-- 大戶愈沽愈高 愈買愈低Jed / 我既好倉唔怕夾兩千點 / 你既好倉夾死係你貪心Jed
-- 納米樓劏舖假豪宅跌七成Jed / 樓市已經爆左係沽就快Jed / 銀行估高樓價係騙局 / 地產股仆哂街我又中Jed
-- 700Jed/ 388Jed/ 66/ 建行Jed/ 平保Jed/ 5仔Jed/ 壽仔/ 舜宇/ 瑞聲/ 小米/ 吉利/ 眾安/ 內銀Jed/ 內險/ 內房/ 本地銀Jed/ 醫藥/ 賭股Jed/ 亞里系 /好醫生全部都係騙局
-- 話左992否極泰來Jed / 941,1038係好靚Jed / 友邦平保賭股反彈 / 長沽買7300反向ETF

2018年9月7日 晚上錢錢錢內容記錄

師兄唔洗客氣大家同門

沈陣營強大了

等緊師父入連登來巡視業務

感謝師兄一字一語記錄師父聖訓

我知道連登一直有人搞我

樓上H子兄筆錄，非常感謝。

覆完post車上面個廣告就係師傅有燈有就有人

沈鳩頭

【fb直播】恒指見「熊」跌唔停？聽羅尚沛點講

[member]夾在二千幾㸃 仲唔指住佢恥笑[member]

師父做咩咁硬頸

P2P輸到吊頸都唔反共

肥佬師傅，扮乜撚嘢吖，你不嬲都有acc

唔該H師兄

H師兄辛苦晒

其實條友係咪219兄黎架

出面越來越樓爆post

感謝師兄

出面好火藥味

口𥚃說會跌，但個心好想升

點解咁硬頸

見到幅圖嚇左嚇...

近排淡友大反攻 佢地等左好耐

撚狗俠 淡友俠 兩個雙劍合璧 睇到我眼花撩亂

等師父帶領

我要建立坊間... jpg

當師父完成 “ 暫時好友 ”角色之後，又會因為鐘擺效應，做返100%末日撚淡友，到時又會狂講 土耳其 阿根廷 印度 印尼四個新興市場輪流爆

銀爆
領爆
舜爆
瑞爆
騰爆
樓爆

阿爆
土爆
度爆
尼爆

冚家爆

年頭講到而家 ...

全球爆

支那2018 2019 唔會爆

股榮之前抽師父水，學黃腳鷹講 “問君能有幾多愁 無買騰訊無買樓”，串鳩師父佢老味塊臭閪

而家轉軚，學師父講cash is King 。
可恥

師父話唔會支爆

當佢地排好隊，師父就再次沈判佢地

等緊師父入A股

跌到呢個地步佢都冇拎d黑天鵝灰犀牛出黎講

師父只會做前瞻性預測
中左既野唔需要講

老貓如果有買動物，要睇實

(中國首富) 馬雲決定退休

范冰冰被拉坐監之後，外星人即閃

港富商遭中國酷刑90小時 膠帶纏口、鑰匙捅腳心、口鼻灌水、折疊肉體窒息慘死

眾人現在才執師傅口水尾

沈判現金

阿里巴巴（美：BABA）旗下《南華早報》報道，阿里巴巴董事局主席馬雲將會在周一（10日）54歲生日時宣布繼任計劃，為集團較年輕的管理層舖路接班。在過度期間，馬雲會繼續擔任集團的執行主席，而非外界所指的退任或退休。

《南華早報》引述阿里巴巴發言人指，外媒報道馬雲「退休（retire）」的說法有誤，並非馬雲的本意。《紐約時報》較早前報道，馬雲會在周一辭去董事局主席職務，但會擔任董事，花更多精力在教育方面。

馬雲在2013年將行政總裁職務交棒予張勇，並開始淡出集團的日常管理運作及專注公益，包括成立馬雲公益基金會。

i5 8400係腦場炒到2000

借口加價
而家ddr4 ram先痴撚線

樓王星期日都禁早呀

\|/師父

醒咗去洗手間瞓唔返

晏晝補眠如有需要

咁有冇順便同老婆整劑morning q?

嘈住瞓覺會被打，不了

唉瘋搬返美國造 係就好

讚成
但驚好貴

依家唔貴咩
好似黎緊成萬蚊一部

冇乜新突破唔想換

老貓真係唔話得，自從老母麵失蹤之後，老貓幫手頂，係咁出post

全電腦 vs 血肉奴工

郭台銘(狗) 親身去左德州奶美啦

老母麵啲post好笑啲

仲用緊2500k 2011Q1產品

想換機都冇錢換, 存多啲錢先

之前啲流出好似有平價版, 如果係真嘅話我想trade左上年買個部iphone8+黎換

好事黎 慳唔少

學埋老貓d野

我張display仲係hd 5850

仆街，3個月前問砌機價粒8400仲有特價
屌cpu又貴顯你老味卡又貴

個陣先話1100

勁後悔冇砌到

等九代啦，intel開始發力了

電腦節個陣已經見佢賣貴所以先冇換

i5 3xxx +GTX960
換機都換notebook 算
到時一定買聯想

男舔完風俗小姐陰部 6天後呼吸困難就醫

第二槍未開 特朗普準備第三擊 美擬向華晒冷 全部貨品徵關稅

如果唔急用過三五年咪又跌哂價

其實成日想急住換都係想打機, 過多三五年都應該唔會再想打

細個返學就無錢upgrade
大個返工就無引打機

唔打機換部notebook 淨手淨腳，仲用少啲位

amazon買部gaming notebook
hdmi出返大moon照打機

叫雞瀨閪時，有咩要注意呀

我咪只用notebook，都十年，最近電腦節先買咗部華碩X507M，之前部華碩用咗5年幾打柴

男舔完風俗小姐陰部 6天後呼吸困難就醫

咁多位師兄真係小心D

我部電腦用左5年就死

日常練習

法院失職 傳媒失聲 監管失聯 官員失蹤 全國金融難民遭滅音

支共鬼國

又話礦爆既
d件炒起左唔落番黎 ？

個陣我見到話會起價既係話intel間廠出左事, 香港代理都拎唔到貨

外媒引述8月貿易數據 預言中美貿戰恐升級
09月09日(日) 17:34

外國傳媒引述經濟數據警告，中國8月對美的貿易盈餘擴闊，將推動美國總統特朗普在處理中美貿易問題上變得更強硬。

數據顥示，中國對美貿易盈餘由7月的280.9億美元，升至8月的310.5億美元，超出了6月的高位，再創歷史新高。這令到今年首8個月，中國對美的貿易盈餘按年升近15%。

由於中國公布，8月出口按年溫和增長9.8%，為3月以來最慢增速，雖然低於市場預期增長10.1%及低於7月的12.2%增速，惟僅輕微低於平均水平，意味出口情況不太差，尤其是8月受到美國對500億美元中國進口貨品徵收關稅影響，但對美出口反而按年增加13.2%，並高於7月的11.2%增速。

雖然中國對美出口增加，但進口未見跟隨。數據顯示，8月中國進口美國貨品僅按年增加2.7%，大幅低於7月的11.1%增幅。值得留意的是，8月中國整體進口是按年增加20%，高於市場預期的18.7%，惟較7月的27.3%增速略為減慢。這令到中國整體貿易盈餘降至279.1億美元，低於市場預期317.9億美元及7月的280.5億美元。

經濟學家指出，中國對美出口增加，但進口未見跟隨，這是因為美國經濟強勁增長，預期未來數個月關稅對中國的影響仍然有限。

目前的形勢是，特朗普已威脅，未來數日內或不但對2,000億美元中國進口美國貨品徵關稅，更會額外對2,670億美元貨品徵稅。換句話說，連同目前的500億美元貨品，他已準備好「晒冷」。
－－－－－－

師父又睇好返星期一

又轉身

沈振盈：市況超賣 本周有力反彈
09月09日(日) 20:21

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，過去一周市況大幅波動，周初先急升，然後在周三開始急跌。由於市場憂慮新興市場走資、美國對華的2,000億美元進口貨關稅、以及騰訊(00700)手遊業務受國策規範，令到大市再創一年新低，跌至26,600點水平。

技術走勢上，市況雖超賣，但仍未能擺脫弱勢，除非短期內指數能重上27,000點之上企穩，兼且騰訊的沽壓能消除。

其實對於貿易戰的影響，市場應已大部分反映，港股之弱勢，主要是因為北水的套現壓力。上周的跌市，以跌幅而論港股是全球之冠，當中除了是騰訊跌得多之外，所有在過去一年受北水追捧的股份皆全面下跌。似乎內地的去槓桿及資金鏈問題，繼續對港股構成壓力。

若以玄學的角度，本周的日子相對有利股市，大市應該會出現較顯著的反彈，暫時不用過分悲觀。

本周每日的股市走勢預測：

周一(乙巳日)：天干屬木地支屬火，木生火之局，走勢仍反覆，略為偏好。

周二(丙午日)：天干地支皆屬火，全火之局，逐步回升。

周三(丁未日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，持續向好。

周四(戊申日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，反覆靠穩。

周五(己酉日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，出現回吐。

(作者為註冊持牌人士)

玄學角度究竟受唔受師父個倉影響而睇好/淡

個市升跌都係師父設計，經濟／技術／玄學都係為師父服務

其實錢錢錢定係東方果個五行先作準架

師父咁堅定既時候我竟然冇錢跟

原來馬化雲寫甜故

扑上司果個？
佢個故改幾次名，初初無人睇好撚慘

師父五行又睇好

黃國英：趁市差 尋找潛在贏家
09月10日(一) 00:05

豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，上星期後段跌勢轉急，加上恒指調整成分股，技術性買賣盤推高成交，估計短線已經接近支持位。自己早前加緊腳步撤退，沒有必要繼續沽貨，這個水位暫時亦無謂大力去做淡倉，可以文靜去應對港股。

上星期艱苦作戰一臉倦容，是因為有趨勢的日子不會太多，尤其做淡的關鍵是市場要恐慌，通常一輪重估完成又會歸於平淡，所以要好好把握時機。

預期節奏轉慢，有另一套部署模式。喘定未必代表能夠大力反彈，要看是否有好消息觸發，又或者淡友非常積極去進擊。博反彈要用後發先至的方法，至少啟動一至兩百點之後才追買，並且要用期指，機動容易出入，交易時間亦較長。這個方法要非常緊貼大市，未必適合一般人。

另外一個方向是執倉，自己認為一個重要改變是中國出現滯脹風險。中產階級苦不堪言，大方向由消費升級轉為消費降級，於是股市重新執位，一批股票隕落，另一批股票崛起。之前套現出來的資金，正好用來嘗試發掘新贏家。選擇應該不會太多，物以罕為貴之下，隨時升得更勁。

很多年前香港一樣經歷過，當年造就快餐股雄霸一時。其實精明消費亦是長期趨勢，今年最驚喜的持倉是Costco Wholesale，美國好景尚且如此，中國人開始節衣縮食，情況只會更甚。趁市差淡靜，不妨一邊做功課一邊慢慢買。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士，基金持有Costco)

(本欄每周逢一、三、五刊出)
─ ─ ─ ─ ─ ─

周一(乙巳日)：天干屬木地支屬火，木生火之局，走勢仍反覆，略為偏好。

周二(丙午日)：天干地支皆屬火，全火之局，逐步回升。

周三(丁未日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，持續向好。

周四(戊申日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，反覆靠穩。

周五(己酉日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，出現回吐。

\|/早晨師父

幾時有得念力瀨閪

點解幅圖係男人

唐吉訶德 - 勝向敗中求: 黃國英 - am730

唐吉訶德
2 小時前

「九成人睇淡唔對路，所以個市要反彈。」言猶在耳，恒生指數立即3日內急跌過千點。明明長期睇淡，無端端轉身短炒，無得贏反而要輸。和損壞了的手錶一樣，一日總有兩次中，而且每次只是中得一分鐘。自我中心絕對是投資大敵，其實勝負兵家常事，可是不能汲取教訓的話，就不會進步，資深而經驗淺。經常出錯而欠缺自省能力的人，是最好的交易對手。

今次錯在哪裡，錯在亂用陰謀論錯判形勢。雖然九成人睇淡，但這九成人當中絕大部分，已經是黃台之瓜不堪再摘，睇淡唔造淡，沒有戰意努力出擊沽期指買熊證。他們也不是得把口，而是一心等待反彈減持。沒有太大挾倉誘因，反而大家明知一反彈就喪屍出籠，大把人走貨，自然不會天從人願。市況只有陰乾或者急跌兩條路，結果騰訊控股(700)再次中伏成為催化劑，加上中國滯脹風險大增，雪上加霜。

市況變化，雖然是好淡博奕的結果，但始終有跡可尋。例如今次股票出現質變，應該又有一批長線資金卒之選擇離開中港，先走為敬，不等反彈也照沽。好友陣營原本就勢孤力弱，勉強力拼成本太高，倒不如將防線拉後，暫避其鋒。自作聰明滿倉call，不理客觀形勢，自然成為炮灰陪葬。

大部分股評人經常為人詬病見升睇升，見跌睇跌，但更加危險是見升睇跌，見跌睇升，逆勢被逼入死角，然後用搬龍門鬥長命大法。自己今次是在恒指二萬八千幾才加速減持，賺頭蝕尾埋單計數，整個大浪仍然算可以，由二萬二到二萬八，已經比2015年大時代全程的更多。如果自己升市先錯失1萬點升幅，再到形勢終於惡化卻離奇轉博反彈，唐吉訶德式操作，一早已經關門大吉。

投資當然難，特別是今年超級兩極化，美股大升市遇上新興市場大跌市。面對如此艱巨環境，要迎難而上步步為營，自顧不暇，自己也不好意思扮勁指點世人迷津。還是堅持曝光，只是想大家一齊見證過程，在成功與失敗之間，繼續進一步成長，成為更好的投資者。也明白傳媒目標純粹是吸睛，沒有任何使命可言，但整個港股市場之所以愈搞愈死，其中一個主因是投資文化不成熟。將投資當作賭大細，分析簡化成陰謀論，不理環境包拗頸，只會送更多新手上路，港股長遠還是算了吧。(基金持有騰訊)。

我對唔住師父，睇完我竟然笑撚咗。

師父搏700反彈執到啲，心紅日日玩火中取粟，全倉Call，卒之食牙簽痾大杉

食盡波幅吖嗱

串到啪啪聲，每粒字都串緊師父

海底撈都上到市

英國皇帝之反擊

忍左好耐啦佢，有機會仲唔串到佢盡咩？

入左怨怨相報何時了個loop

成篇都係正面抽擊

打到啪啪聲

乜咁唔小心呀

唔怪得cfu要開班cap水啦

跟得師父多係好易HIGH

財演統統信口開河㗎啦，呢次噏到過火啫

期低水好多, 搞咩

隔左成年先出返黎道歉？拆唔掂？

道歉時xxxxxxx

賭股又黎料

呢個唔洗 不了

爺閪食瀉藥

初一上香先

\|/

In 27 We Trust!!!
In Di More We Trust!!!

九成人睇淡唔對路，
所以個市要反彈。

仆街700 put今日最高位平

爺西唔守2700啦？

好難講
屌那星佢一棍幾十點唔係未試過

27

CFU

\|/ 師傅硬好沈判香港股市

5仔啲沽位比率高到

師父條女我邊敢睇

師父五行睇到星期五先跌 大家要到星期五先有得抖

咦
我記得你好似同樓王平起平坐

爺爺呢

? 邊到 我只係一個吹水仔

雖然係馬後砲
不過開市隻隻股慢慢跌落去
700反而升緊
後尾得佢一隻升緊
指數跌舊幾
我覺得似托住先
事實跟住都車左落去

四獸係咪都係退休人仕

我都覺中咗伏
開市見佢咁撚强淆底

我入黎無耐架渣 咁睇得起我 可以問返呢到d師兄

好彩靠佢托一托 我d700牛先有賺咁走

27全走了

已開定新post

沈陣營第一百八十四期 - 師父的992已戰勝歸來

期期溢價愈黎愈大

7 00

因為700一早領跌宜家其他股跟上唔洗700咁大力...

2318落地獄啦

*大摩：騰訊()回購顯示對長遠前景有信心 評級「增持」

2018/09/10 10:17 沽空資料

一早報告即插幾蚊
原來成個市場都知大摩係燈

我覺得似班友想開多幾張淡先最後隊埋佢
ao 一開市其實好多都升
anyway 我地老散都只係可以鳩估

回購700萬...窮撚到咁

上星期五先不斷出貨依家就話增持

諗緊反唔反手好
細細注

純粹鳩嗡，呢個一定係假回。

升番啦冇事啦

上證又劍指緊2700

呀爺又要保面子

點解死保2700

探射燈：日AV女優涉來港賣淫 港中介Fb宣傳吸客
09月10日(一)
09:27更新
05:00建立

近日網上有群組湧現召妓貼文，有港女淫媒涉安排日本成人影片女星來港，租用市區貴價酒店賣淫。東網記者上房直擊並向中介套料，發現當中包括一線AV女優，部分提供「日式泡泡浴」，甚至可加錢升級「過夜餐」等服務，大受本地嫖客捧場，每宗性交易索價數千至8萬港元不等，料女優與淫媒單日營業額平均達10萬港元。

「AV女優XXXX，日本模特兒……要乜有乜，自己PM（私訊）我！」自上月起，Facebook上多個色情資訊群組紛紛出現類似貼文，引來大量留言查詢。記者佯裝網友聯絡貼文者，對方即大力推介多名AV女優，並稱「個個月都會安排女優過嚟」，更指本月便至少有5名，當中包括近年才出道的新人，以及曾經紅極一時的一線女優。

據中介報價，女優賣淫收費各異，每次性服務由1至2小時不等，甚至包特別服務，如「日式泡泡浴」。以本月來港的5名女優為例，最便宜的是現年23歲的一名新人，只需6500港元；另一名28歲著名女優，僅來港一日，「快餐」叫價高達8萬港元。部分女優亦提供「過夜餐」。

以惹火身材見稱的26歲女優，本月初來港4日，收費每90分鐘2萬港元，惟早於抵港前一星期，連同「過夜餐」在內的所有時段均被預訂完畢，最快要下月底才有「檔期」。中介稱須先付訂金，惟記者表示擔心是騙案而拒絕。但及後記者得知一名嫖客相約該女優於港島一酒店見面。

見面當日，除該AV女優外，房內還有2名疑似是經理人的日籍男子。該港女淫媒為雙方作簡單介紹後，再拉有關嫖客出房洽談性服務細節，期間更提及「升級」服務。她續指，名氣較低的女優，嫖客可以直接上房與女優交易，而她一般不會現身，免招麻煩。

另外，記者又發現，該名女優來港4日，只有中午與黃昏時間會短暫離開酒店外出用膳，並有經理人陪同，其餘時間一律「駐守」酒店房。而中介提供的預約時段資料顯示，女優每日下午二時半起接客，每節「工作」90分鐘，其後有半小時休息時間。以每日工作3至4節計算，加上索價5.5萬港元的「過夜餐」，估計女優、經理人及中介的每日總收入仍達10萬港元。

入境處回覆指，所有訪港旅客均須接受該處職員的入境檢查和訊問，若他們不符合一般入境規定，例如具有已知的不良紀錄，或其訪港目的有可疑，該處會拒絕其入境並將其遣返。警方發言人則表示，會繼續進行情報主導行動，並與包括入境處在內的其他部門，以及內地及海外執法機關緊密合作。
-----------------------

羽田

有v7好耐啦
垃圾蘋果東方d記者鹹濕仔

【實戰理論】市況波動 好友淡友也要小心（沈振盈）（10/09）
2018-9-10 11:02:52

港股繼續受壓，今早大市略為低開之後，跌幅進一步擴大至三百餘點，恆指最低見26620點，繼續創一年新低。貿易戰升溫，繼續困擾市場情緒，雖然港股其實已將此因素大部分反映，但仍要防大戶會用此一消息去借題發揮，將指數殺下去平倉。故此，大家要有心理準備，今明兩天大市仍會頗為波動。若然不貼市，無論是好友定淡友，也要縮減注碼，甚至離場靠邊站。

淡友雖然仍佔上風，但由於累積的跌幅已不少，應該要逐步食胡為主，不宜再過份進取，因為大市隨時會出現反彈。當然，在熊市中要博反彈，並非容易做的事情，故此，在注碼上的控制就要更加小心。

至於長線投資者，始終不是買貨的時候，暫時的策略仍然是手持現金等待。熊市走勢是一浪低於一浪，若然買貨去等，資金就只會一段段地被套牢。而且，大家更不要被誤導，以「息高」作為入市的藉口。匯控（005）就是一個好好的例子，年初不少散戶，已被此一因素所吸引而入市，至於帳面上已輸掉了數年的股息收入。

唔係信號黎架咩

舊圖翻用 嚟 唔好客氣 請起筷

喂屌你咩

仲係睇反彈

其實師父係咪正式轉身?

【大師午間教路】本周有機反彈過千點！
09月10日(一) 12:57

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股受貿易戰消息拖累，恒指今早再下試低位，但他留意到以往北水追捧股份開始有承接，相信短期再向下空間不大，本周更有機會由低位反彈逾千點。建議不論好友或淡友應該先靠邊站，博反彈亦應以小注為主。

他指出，近期港股較外圍跌得更多，是由於北水減倉套現，以往北水追捧股份錄得頗大跌幅。但今日港股再跌，這類股份，例如騰訊(00700)及吉利汽車(00175)等跌勢放緩，意味北水套現情況短期已到尾聲，醞釀着技術性反彈。

─ ─ ─ ─ ─ ─

大插一千就真

師父一出！就奶野啦

九成人睇淡唔對路，
所以個市要反彈，
本周有機反彈過千點！

千算萬算都估唔到肥佬個睇升係搏反彈

火中取栗既快感係師父至愛

鐘意執煙頭

睇番聖物圖都準, 27000守唔住去到26800, 宜家26500少許支持, 下一站26200, 再落就25000

法巴果隻QQ輪真係好仆街，而家個價位仲低果三個月前4xx果陣 好彩早排放左

法巴堅仆街 食價食勁多
摩通就ok

會唔會還原基本步 返返落去豪瀨一萬點嘅起點兩幻二

上證就穿2015嗰底

爺西仲唔出手

有排啦2638

反向阻力位

記得頭半年有人講過師父睇好就正式......

諗多左, 佢未叫人入貨

起點再食多一幻點熊三底

上證繼續尋底

[國債下鄉] 中國人民銀行去鄉村搞文藝活動宣傳國債

呢個跌勢...會唔會要到美帝中期選舉先有轉機呢?

痴線 師父再講多幾次唔會支爆，a股要執笠

根本贏國廢到俾人挾一挾就爆

準到痴線

又唔會，跌到咁上下爺閪又會大大力托到你唔信...前2次反彈有眼睇

傳「中美金融圓桌會議」16日北京舉行
09月10日(一) 14:20

外媒引述3名消息人士報道，中國官員已邀請美國頂級金融機構負責人9月16日到北京參加一個「中美金融圓桌會議」；活動結束後將與中國副主席王岐山會面。

據報，受邀的美國高管包括Blackstone主席Stephen Schwarzman以及花旗集團、高盛、摩根大通、摩根士丹利負責人和前美國財長保爾森；但因為活動通知得太倉促，許多人士將無法參加，Blackstone將派出總裁Jon Gray為代表，高盛將派出投資銀行聯合主管John Waldron為代表。

中方代表將包括中國央行行長易綱、銀保監會主席郭樹清和財政部副部長廖珉。

報道指，中國官員希望這個新小組每6個月召開一次會議，討論中美關係，並就金融和經濟改革向中國提供建議；該小組將由前中國央行行長周小川以及前高盛高管、現任Barrick Gold主席John Thornton擔任聯席主席。

─ ─ ─ ─ ─ ─

拎去俾力㗎果六百億，用黎救下金融市場啦

睇歷史就知, 仆街無得食都要支援人地架

填海填填下都會有平地，用錢托住個市愈托愈深呢，得個六百億送錢俾外資屌av女優

平行時空題，如果而家股爆 + 樓爆的時候：
你仍然未俾人炒魷魚，自己的儲蓄有一球的時候。應該點樣部署？

1. 學師父仍然繼續 cash is king
2. 開始入正股長擺
3. 買樓收人地租

2

分批入樓寶, 越跌越買

果陣時就唔係入樓寶lur，應該blue chips都大把野揀

好想呢日快d黎

嘩！又來料……

呢棍做乜9

Diu一棍

嘩，屌玩陣whatsapp等緊人唔夠5分鍾嘔多2舊，我仲諗住入put2382嫁屌你

diu 劏牛

要跌到星期四。。。

cfu 大顯神威

買遠d博反彈先

2382頭先果棍跌定晒喇

本周有機反彈過千點！

黃腳鷹谷左幾耐?

時機到, 出場

有冇咁邪，中午講完反彈一千，爺閪收市港女即刻爆落去

2019年個個新年前呀嘛，冇錯

師父又話1299有機上番70

睇中線

1299重磅野上到咪俾佢扑中反彈囉

好撚精彩

飯後沽左張
3點睇一睇執左百幾點

依張跟隊！

仲唔多謝師傅睇反彈1000點

我係騰訊第一大淡友黎架嘛 我都未叫沽 你地做咩咁心急要put?

多謝師父

仲有邊隻藍籌

14個

跌到殘哂架話
求其佛系都得, 黑仔上黎最多無升跌

2月果棍

大師兄 師傅

炒家損手！ 美心流心奶黃月餅網上價跌穿原價 現貨低見220元

師傅連月餅都沈，老貓係咪炒依隻

就完塲！
力求今日幫師父先取500點反彈！

支持

我都想追

一日已經差唔多拎到一半，師傅真係好好野

追還追 要慢慢黎
唔係整多棍好撚痛

由低位彈左成百五點，師父又贏

睇黎今個月第三季季結同上兩季一樣大大棍

邊有百五點

串師父成倉都係call

沈判ATV

老貓狂出post 死臭貓

主持：大師你今日賺唔少喎。
大帥：我成倉都係call
主持：我地不如睇下今日QQ收報幾多先。

福壽園

依加應該有嗱
之前睇期屎有

主持唔識死

今日除淨，又會跌咁多既

3點果棍係咪有大戶被斬倉

可能歐洲一開齊跌

好似奶左國策

道期升緊會唔會救到師父

呢一棍差唔多翻去我開始留意呢隻股票個陣既價位

有即月淡倉既巴絲, 小心俾人夾爆袋

呀爺連死人都唔放過

萬劍歸宗 唔怕造淡

今鋪應該向下夾

同山林道鬥多post

呢個係我既設計對白

我細膽put下月算

而家我知道mytv Super有新的用處：channel 606 策略王電視

食左淡倉, 聽日再同師父玩過

曾美華

對沖LC都有錢賺

成身傷啦, 認命

邊度有得睇返

呢期贏國最hit既詞語, 係消費降級. 即係大城市既中產, 幾年前食親都一千幾百一餐, 而家開始要捱快餐, 以前冇名牌logo既衫唔會著上身, 而家最緊要就係冇logo.

再俾美帝挾多野, 我睇捱唔到幾耐.

師父認為捱得過

仲會起飛

原來美團個number 係3690

重開東莞

大家有留心師傅預言, 不愧佢咁錫大家

剛剛睇新聞見到呢句

馬雲向來都是「金句王」，關於管理和領導，他曾說：「聰明的人得由蠢人來領，當團隊全都是科學家，最好是讓個耕田的當領導，因為他的想法不同。當你從不同角度看事物，就較易突圍而出。」

係咪講緊POOH

佢係咪想變范冰冰

淘寶有冇凡士林賣?

歐洲全綠 慶祝呀爺跌市

樓價是否繼續跌的關鍵所在（湯文亮）

近日樓市多了一些劈價成交出現，有所謂第一城，跌一成，有持有物業甚多的老友擔心樓市會繼續下跌，又見兩位物業代理行老闆對後市睇法竟然背道而馳，中原施永青話由於中美貿易戰正在開打，國內資金北水南調，暗示香港樓市會繼續上升，而美聯黃建業則說樓市如逆水行舟，暗示不進則退，兩位老闆對樓市瞭如指掌，又有齊各種數據，但睇法完全不同，一般小市民又如何掌握樓市去向。

我認為現在樓市最關鍵的就是那些劈價貨是否很快便能夠出售，否則的話，劈價貨會愈來愈多，樓價亦會愈劈愈深，但如果現在的劈價貨很快出售，或者可以將樓市穩住，但以現在情況所見，就算劈價都不容易售出，因為大家都知道寧買當頭起，莫買當頭跌，而且，有很多劈價貨都不是經原業主出售，而是由銀主代勞，而銀主對於那些劈價貨是沒有憐憫之心，話劈就劈，所以，樓市會不會繼續下跌，最主要是看購買力是否足夠，有地產商有見及此，對自己即將開售的新樓盤不提供高按，希望將購買力轉移到二手樓巿場，接收那些劈價貨，令樓市不會因為劈價貨承接力不足而下跌，的確是一番苦心，不過地產商一心向明月，但奈何明月照溝渠。

南豐開售LP6 487個單位，並且預先張揚不會提供高按，中原傑哥竟然話有信心一Q清袋，令到大家都覺得很奇怪，老實說，LP6在該區創新高，如果不提供高按，很難有把握一Q清袋，原來中原為LP6提供高按，有高按而一Q清袋是有可能，不過，就會吸盡二手樓巿場購買力，令到二手樓巿場的劈價貨很難出售，結果是劈價貨會愈來愈多，樓價亦為此會向下調整，中原提供新樓高按可能是好心做壞事，本來是希望頂住新樓樓價，增強二手樓業主的信心，但誰不知又將購買力送給地產商，二手樓沒有足夠購買力維穩，樓市岌岌可危。

呀婆又識玩?

開咗1月285call 穩穩陣陣希望食到反彈

285 咁多

搞咩個人民幣食咗屎

冇玩 驚挾死

做完atv又去海通做live，師父好多show

未有日式風光
就有日式蕭條

好快d人打j唔扑野, 屌公仔

儲定錢博反彈，大佬隨時又瀨成萬點

Cfu 仲話

強國，oh no

唔預到價內 勝在夠平咋

老貓又開始推post

師父d call變廢紙，唔出咁多show 就真係要執煙頭架喇

多謝師傅

屌老味咩幣少上電視

多show 係證明師父係股市江湖地位高

整容整到

利申：諗諗先

生理上，心理上，定係錢銀上呢？

仲有分得禁清

要

臭貓

又想呼吸困難？

女優禁撚多人屌過都有興趣瀨

其實來來去去都係果幾個男優

師兄，似乎你睇av 留意男優

係由荷包再到心理，再攪到生理之後又攪番荷包

介紹返：

幾好睇，又易明，學到賭錢同投資既心理陷井

冇錯，成日同男優一齊派彩

Bookmark先 搭飛機睇

我真係有賭仔性格

仲以為夜期爆升，失望

28蚊好大阻力

助台灣施壓？美國取消與中美洲三國援助會議
09月10日(一)
18:01更新
09:42建立

中美洲多國與台灣斷交後，美國繼召回中美洲三國使節，又取消原定本周在華府舉行的「共榮聯盟」（Alliance for Prosperity）成員國會議。美方的官員以時間安排衝突為由取消會議，成員國薩爾瓦多斥華府擅作主張，對此表示遺憾。

美國國務院官員早前回應傳媒時透露，由於會議撞期，國務院、國土安全部、墨西哥、薩爾瓦多、危地馬拉和洪都拉斯政府在上周五（7日）達成共識，決定推遲會議。洪都拉斯的副外長受訪時證實有關決定，又指多國稍後就會出席。

然而，薩爾瓦多上周六（8日）發聲明指，他們對決定表示遺憾，暗示華府單方面叫停會議。而危地馬拉的外交部發言人拉臘（Marta Larra）亦指，她獲告之因為中北美洲國家未能就舉行日期達成共識，會議將會延期。美國官員則向美媒透露，因薩危兩國表明不會派遣特使，才令華府取消會議。

「共榮聯盟」於2014年成立，美國支援薩爾瓦多、危地馬拉、洪都拉斯三國發展經濟及增強保安，希望藉此制止三國移民湧入美國。惟特朗普政府嚴厲的拘押移民政策，再加上召回駐薩爾瓦多、多明尼加共和國和巴拿馬的外交官，令華府與中美洲多國關係轉差。美國國務院表明，召回三國使節旨在了解3國與台斷交的決定。

巴拿馬總統瓦雷拉周一（10日）發表聲明，表示：「我們尊重其他國家的獨立決策，我們也永遠要求其他國家尊重我們的決策。」瓦雷拉續指，巴拿馬身為主權獨立的國家，會根據國家利益做出決定。面對美洲國家陸續斷交，台灣輿論擔憂，危地馬拉、洪都拉斯將會倣效。

中國外交部發言人耿爽周一（10日）在例行記者會上表示，中方與巴拿馬、多明尼加共和國和薩爾瓦多建交，符合國際法和國際關係的基本準則，亦符合中國和有關國家人民的利益。他又指，一個主權國家選擇與誰發展外交關係屬其主權權利，應該受到尊重，別國無權說三道四，指手畫腳。

美國歐盟舉行貿易會談 冀釐清協議誤解
09月10日(一) 18:05

美國及歐盟的代表周一（10日）在布魯塞爾舉行會談，希望釐清雙方對早前達成的貿易協議之誤解。

今年7月，美國總統特朗普與歐盟委員會主席容克達成協議，承諾暫停向對方加徵關稅，努力商討和解方案。但雙方對協議內容，特別是有關農產品的部分，有不同的見解。美國一直視廢除雙方的農產品關稅為首要任務。歐盟曾試圖安撫美國，承諾重新分配進口美國牛肉的配額，以及買入更多美國大豆。但在法國施壓下，歐盟各國堅拒將農產品納入貿易談判中。

歐盟貿易專員馬爾姆斯特倫（Cecilia Malmstrom）會在是次會談中，嘗試與美國貿易代表萊蒂澤就此矛盾達成共識。不少官員對此次會談的期望非常低，預計之後還會舉行多場會議。

師父又贏

果然同師傅同船都冇好野 聽日又夾

再創世紀有無角色係講師父架

#700 回購 124, 000

amd

支持師父拍埋劇

夜期係咪引熊...

你上番車拿?

邊度買？

洗唔洗

利申個負評唔係我比

求其一間書店都有掛，我喺大眾買

廢青閒情都摺埋

少左機會睇呀中

老貓點算呀？

屌那聲TVB梗係想執笠

即係星期五先升

貿戰恐再升級！外媒：美國考慮制裁中國 (05:41)

【東網專訊】外媒報道，美國正考慮向中國高級官員及企業實施制裁行動，以懲罰北京政府拘留數十萬新疆維吾爾族及其他穆斯林少數民族。如果上述制裁獲得通過，恐將進一步加劇中美貿易戰的緊張形勢。

這可能是特朗普政府首次因為侵犯人權而向中國施加經濟處分。報道續指，美國官員亦尋求其他措施，包括禁止美國銷售監控技術予任何涉及監控穆斯林的中國國防機構及公司。

報道透露，美國白宮、財政部和國務院的官員，在近月一直在討論譴責中國對待穆斯林少數民族的行為。在最近兩周情況變得更加緊張，因為有國會議員敦促國務卿蓬佩奧及財政部長姆紐欽，向7名中國官員施加制裁。

值得留意的是，報道稱，美國總統特朗普至今仍很大程度上堅決拒絕就人權問題懲罰中國，亦不希望對中國有關行為予以譴責。

仆街囉，走鬼呀，師父今日著返套間條戰衣

師父 iii

天氣涼少少就著番

咁之後咪....

Cfu有無洗衫

銀魚

掂！爆升

大沈判嘅日子到了

企鵝

低水禁撚多

又突然低水得返1x

國家隊出手了

跌唔落啦
轉勢啦 轉勢啦
師父又贏啦

琴日劉X又開咗嗰咩金融穩定會

頂左幾分鐘又軟返

今日都係反彈冇望 繼續跌

長揸嘅跌咪溝吓

肛交所已經冇人理
已經212.4

咁有信心？

27準備得返27蚊。師父一年前已經講左銀爆。眾人要讖悔了

我覺得值搏，不過唔建議其他人買，性質同取向唔同，成個倉唔多錢，幾十萬，只係舊年贏嘅預長揸

我預長期嘅，唔算啦，不過已轉綠燈

day low 啪啪啪

上證守唔守2638呢

大交合今次會唔會借個風救市

26400頂唔頂到啊

鳩頭阻力位就破264，下一個位係261

27真係OVERSHOOT了

2318咪痴線啦係咁撚頂著

誠哥自有分數

腦魔好準。騰訊真係就快跌到250蚊

誠哥話知你死, 可能Victor已經將個掣交左俾西環

victor 真係咁劣咩

小朋友太天真

日本食左幾個風加一個地震，種種跡象似係victor交左個掣比西環，西環再交比北京中南海

群腳仔

差唔多六十歲
裙腳阿伯就真

我都想做到呢啲裙腳仔

咁佢渣數辣過佢老豆好多, 盤數俾佢算過真係寸草不生

爺閪你悶唔悶

搵錢邊有悶唔悶

點寸草不生法

爺西又扯旗

日日推錢入股海接貨日日跌佢班人賺乜?

Agger。賺盡每一毫子，捏到盡，搾到乾，寸草不生，滿目瘡痍。比起其父，簡直青出於藍。

垃圾騙子愛康健之前推介嘅吉利

你估下國家隊操盤o個班撚樣, 自己有冇開戶口炒埋一份?

不過明白既, 創業同守業玩法唔同. 守業如果冇大突破, 要有成績真係要靠鍊住盤數
所以誠哥係有料到, 識搵個守財奴睇住家業, 放碌柒出去自己玩. 如果盤生意俾碌柒搞, 隨時搞撚到純官咁

依家長和系啲生意, 大部分係悶到仆街既基建野,
啲合約一傾好就幾十年咁run好少會大改

所以一定要鍊到盡至會有功課交囉, 講真好似港燈呢D, 電費加咪有增長囉, 但加幾多電費其實有數圍, 唔會爆得去邊

但你攞D錢去買埋D唔等駛既生意, 咁就仆街啦
所以誠哥玩IT野, 都係攞自己錢去玩, 唔會叫長和泵水

你又岩

聽過有人猜測, +X換哂哩啲生意
可能因為咁樣出事既機會最低,
不論係因為太刻薄得罪人, 定係投資決定唔好

如果RICHARD十鳩幾年前入股QQ佢贏左老豆

誠哥係有遠見, 明知香港地產一定唔會夠老共玩, 索性攞哂D錢去歐洲買utilities
本身呢個就已經係一個好明智既投資決定
雖然佢搞撚到香港人雞毛鴨血, 但佢睇政治同睇市, 真係好少睇錯
佢仲要識得一路同共產黨搭哂膊頭, 一路部署走佬呢下勁呀嘛

誠哥做緊大刁嘅時候，刁帝企嘅旁邊咋

開得甘，唯有周圍撲填數，陰功，廿日後又要交租

救得一個得一個

南早：中共難擋侵侵貿戰重拳 北京準備犧牲中產階級

師父熊市做好 牛市做淡
咁硬頸

信師父，琴日入左26300put

又睇騰訊反彈

地鐵車廂電視有播師父同沈卓盈個詠春廣告

【大師午間教路】大市醞釀反彈！
09月11日(二) 12:48

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，騰訊(00700)股價周二(11日)低見307港元後即有反彈動力，估計大市亦已踏入摸底階段，短期會醞釀反彈，升浪有可能一、兩日內出現。

大師指出，大市未來走勢，還看美國總統特朗普何時才落實對華2,000億商品徵稅。他續稱，在熊市中博反彈難度高，買貨非時候，追沽風險亦很高，暫宜靠邊站。

－－－－－－

收到

呀婆都識玩

尋日講完反彈1000, 今日又拎多1舊

【熊市第一滴血】突停為客戶買賣！香港券商中辰：股東出問題

本地券商中辰證券昨晚向客戶發出訊息，稱由今日起，公司將自願暫停為客戶提供港股及深、滬港通買賣服務，直至另行通知。

幾時會到師父果間

大撚膽!
師父倉在人在行在!

師父之前話中年失業，唔通一語成讖

提提大家 今晚好似師父拍青姐
又黎講完就跌

追左一球CALL 弟子望短期反彈!

今日未夠呀大師兄

同師傅同船

今朝彈高果斷跳船

誓要師父還我血汁錢

師父一早帶哂頭盔話要預輸哂架啦

莫非啱啱見day low?

跟師父做淡正常都贏錢，偏偏俾佢up中石油股狂升，386/883 差唔多創新高，又有位俾師父打j

到星期五先敢睇好一日

岩岩係深水埗發現 沈振盈概念館

隔離有個做廠既post, 成班喺度呻大陸D港資廠收哂皮

幾好睇, 索到下料

I’m ready!

毛記比老貓燈一燈，死

毛記葵涌跌穿招股價 高位累瀉9成 (14:04)

【東網專訊】毛記葵涌(01716)今早曾跌5.6%，創1.18港元上市新低，並首度跌穿1.2元的招股價。午後跌幅收窄至1%，暫時成交僅24萬元。

該股今年3月28日掛牌，即日炒上11.76元後回吐，股價反覆尋底。以今日低位計，由高位蒸發9成。

師父話要靠邊站

可能真係要彈啦

【熊市第一滴血】突停為客戶買賣！香港券商中辰：股東出問題

老貓燈力勝昔，可喜可賀

要爆了

大撚膽81台主持係咁問青姐恆母

師父條女佢都敢搞

睇黎真係要試26000

dl收檔！聽日再玩過

[url]沈陣營第一百八十四期 - 師父的992已戰勝歸來 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

樓寶

硬過nigga 條撚

P2p爆煲
范冰冰出事
外星人辭職唔撈，做返教師

學毛魔話齋：黑雲壓城城欲摧。

山雨欲來，就快打緊十級風咁款。

小學生維尼，下次抄家，唔知抄邊個

呼，上吓水先

大和仲癲，比跑贏大市評級，睇5.89

大行吹奏，唔係好事

dklm搞鳩樓寶

佢第二年講，分析睇法有啲似我諗法

港資廠大部份奉行high tech high 野, 撞岩早幾年廣東省搞環保已經死1/3 以上
不過好多早廿年賺落D 筆, 如果冇俾人呃都夠晒退休